其實一直係到屌港共政府無腦班柒頭先最撚無腦

而家共匪罷明打算用病毒清洗香港人,順便用呢個自由港睇下惹唔惹到啲鬼佬,唔攬炒都搞到你周身蟻

你真係當佢地戇鳩?我戇你先最撚戇鳩

條氣唔順又咩都做唔到
先屌兩下啫